其實MJ 當年係咪想做白人 先整到自己有白化病？ 再整埋個鼻？

黑人對自身既色種自悲
所以搵醫生整到自己變白化病？ （以佢財力應該唔成問題）
再整高個鼻
搞到成個白人咁

大家點睇

全世界得佢一個黑人漂白

Mj 當年俾火燒整容。。
另外有白化病

典型反mj

唔係話意外加白化病先整容變白咩